二十世紀末日未接近時出生

繁華盛世怎麼竟不會抗拒被吻

明知 逃不掉 註定喪生
世界破陷 天空晦暗